日日見係咪會厭？

求巴打答
其實拍拖應唔應該日日見？男仔過咗熱戀期會唔會唔想做自己嘢多過見女朋友？

係

認真答你

係

食日食肥膩野，你會唔會厭

熱戀期過後真係唔好日日見

會，尤其是條女日日問你係咪會厭。

分手

係啊 係啊

唔會

視乎對方有幾愛你

咁男仔熱戀期有幾耐
每次都講byebye嗰下都唔想走
唔見嗰日又會好掛住 點算好

我頂唔順日日都見
一星期見兩日好夠
利申：絲 兼有個成日想見既男友

日日想屌既男友ok？

我連日日見都唔想 日日屌又點成立

我一星期見3次
覺得幾好

*鐘意你日日見都唔厭

我同男朋友1個星期見1次左右
佢話想有D私人空間打下機休息下
但我成日都好想見

唔係 因為我冇朋友
利申:同女朋友就兩年

俾啲空間

會
想留多啲時間比自己

住得好近，差唔多日日見。係真係會厭，要俾私人時間大家，要返d期待見面ge感覺好d